好q憎後生仔傾下計個廣告

常日都聽講聽講，聽你老母講咩